\input{header/talk_header.tex}

\begin{document}
  \setbeamercovered{transparent}
  \input{talk-contents/cover.tex}
  \section{Einleitung}
    \subsection{Geschichte}
      \input{talk-contents/history.tex}
    \subsection{Wichtigste Eigenschaften und Beispiele}
      \input{talk-contents/properties.tex}
  \section[Kategorisierung von Phasenübergängen (PÜ)]{Kategorisierung von Phasenübergängen}
    \subsection{Allgemeine Klassifizierung}
      \input{talk-contents/categorization.tex}
    \subsection{Wichtigste Phasen}
      \input{talk-contents/phases.tex}
  \section[PÜ: nematisch $\leftrightarrow$ isotrop]{Der Phasenübergang: nematisch nach isotrop}
    \subsection{Ordnungsparameter}
      \input{talk-contents/order_parameter.tex}
    \subsection{Mikroskopischer Ansatz}
      \input{talk-contents/onsager.tex}
    \subsection{Makroskopischer Ansatz}
      \input{talk-contents/landau.tex}
  \section{Anwendungen}
    \subsection*{Anwendungen}
      \input{talk-contents/applications.tex}
  \section{Zusammenfassung}
    \subsection*{Zusammenfassung}
      \input{talk-contents/summary.tex}
  \only<presentation>{\nocite{*}}
  \appendix
  \section*{}
  {
    \setbeamertemplate{headline}{}
    \setbeamertemplate{footline}{}
    \begin{frame}
      \centering
      \includegraphics[scale=0.7]{graphic/laser.jpg} \\
      \captionof{figure}{\cite{comic}}
      \centering
      \Large Vielen Dank für die Aufmerksamkeit!
    \end{frame}
  }
  \section{Anhang}
    \input{talk-contents/appendix.tex}
  \section{Literatur}
    \makebibliography
\end{document}
